7.7遊行 下午3點 梳士巴利花園 請各位一齊上街

暫時仲未有不反對通知書，唔排除警方想拖得就拖，請各位幫手宣傳77遊行，貼街招，派傳單。

7-6 中環烈士公祭
7-7 尖沙咀遊行

麻煩大家集中宣傳呢兩個活動先，唔好再分散人力，有其他活動留番第二日搞，星期六日留俾呢兩件大事ok

唔該大家幫下手廣傳

唔係光復屯門咩
去得邊個？

唔同日子

推

光復屯門係抗議大媽，地區事務，係反送中釋放義士以外既議題，時間係7-6 下午，你鐘意可以join埋再join其他。

7-6 中環烈士公祭
7-7 尖沙咀遊行

呢兩個係延續五大訴求

樓主嗰個星期六去公祭
但又撞正光復
你兩邊是但一邊人少都唔得
係咪應該搞清楚邊樣先邊樣後再搞活動
市民大眾好難參與
你叫佢地點去好

76公祭係夜晚

唔係想騎劫光復屯門，但76係烈士頭七，所以先係76搞。公祭係夜晚9點開始，去唔到冇所謂，有心就得。

但係77遊行請務必要出席，同幫手宣傳唔該

推77好重要

77遊行請務必要出席，同幫手宣傳唔該

我冇野講

貼番張新既，包含五大訴求，我地要真普選!

push

無知一問，7-6公祭幾點同系邊到搞？

愛丁堡廣場2000-2300

Thx🙏🏻